阿根廷最大體育媒體tyc民意調查：2/3的阿根廷球迷認為C朗勁過美斯

阿根廷球迷一定唔識踢波

本身想休息一日
屌你阿根廷節目又整個濕鳩投票串我球王美斯
迫我要出黎拆解下
呢d萬幾人投票係同香港選特首一樣無公信力
有6成都係朗迷扮阿根廷人去投
你整個全民投票，一人一票選特首我先服

投yes個啲全部都係盲

好撚老實一個幫葡萄牙足球零的突破攞2個冠。係人民英雄。
一個就俾個頂級陣容你入世界杯，但撻q好多次國民失望好多次

收爺啦7頭 日撚日係到C朗美斯

掉轉頭喺葡萄牙一次結果都一樣

作係提子英雄，唔會啦
兩個人返國家待遇係兩樣野來的

結果一樣係 2/3C朗 1/3美斯

咁夾唔夾到一回事

奧達文迪，大巴拿，希古恩，迪馬尼亞，阿古路
你好難話依班人唔係世界頂級

同提子比呢

3-3西班牙真係可以嘔血, 隊友廢撚到

奧達文迪都世界級？

一球都入唔到人

國家隊成績影響

包皮個人突破無得講
但阿軍廷殘陣都入到3粒
早d出亞古路分分鐘贏埋

呢d topic都預左會有人中傷我朗

葡萄牙應該100%阿朗

中國投係咪
武磊3分2，阿朗3分1

豬隊友靠自己打贏法國，仲要係2年後嘅世界盃冠軍人馬

不過朗迷都係話佢地豬隊友

我以為會中傷我話假新聞
或者阿根廷人民唔計

又係你丫蔣生

美沙都唔講
識唔識波

提子歐國盃同世界盃陣容都唔同
guedes 對西班牙嗰場廢撚到嘔

總結
葡萄牙粒粒巨星，阿根廷豬隊友
加上南美盃難拎過歐洲盃

樓主俾個source俾我

幅圖上面有網址，仲諗住唔使比link

屌你老味
人地問國家隊入面，活蛇拎哂人地成個生涯黎講
學下西文先啦

Twitter下面啲人都狂屌，啲人仲心水清過你啊支那何求

我幾時話成個生涯

同埋我咪話個投票唔準

你夠話今日唔出po 又唔Po 支那野 成日貼fake post又話自己貼得出黎就係事實
你係狗黎 信你講野咩

以後活狗up乜都屌呢句先

應該係人都知，除左花迷

ching 係難得理性花迷

唔似其他花迷成日亂吠

阿朗有冇世盃呀？
但美斯有決賽mvp 奧運 世青

岩，美斯叻d

決賽無阿朗 提子先贏到
好似係

美沙 踢豪門未 ?

又比秒到爆 條大陸仔傻鳩到 又係做政府工日日無野搵埋d大陸文打飛機 日日都j牙朗 傻傻地

收爺啦柒頭 日撚日喺度C朗美斯

這裏是連登, 連登要餵 lin

阿根廷無美斯，決賽周都入唔到

得萬三人投票

傳說中既艾比度

阿根廷人身受其害 點會中肯

同香港人咁鐘意反香港政府有咩分別

香港政府有球王美斯咁叻?

冰

見你開多過5毛咪入黎支持下

其實你日日美斯煩唔煩

阿根廷人死不足惜啦
之前仲整冧美斯銅像
成班盲反

靠自己?
靠自己連小組都出唔到

艾比度狗狗

投票果萬幾人心水唔清，幾個人既留言就係心水清？

Otamendi 你唔講埋獌狗隻rojo
踢豪門就頂級咩
大巴拿有幾可出？

同葡萄牙比 我當前面打和
葡萄牙中場又贏 後防又好過阿根廷
又有雙教練 點解會話阿根廷勁過葡萄牙

以前王騎咪仲煩

前面點打和
講返歐國盃個年
哥利斯馬 爛尼 eder 點都好過 阿古路 西瓜 迪馬 拿維斯

點解可以迫撚到自己國家啲球迷都唔撐自己c朗直頭人民英雄嚟…

提子中場都係近一兩年先勁
亞軍廷14 15 16決賽90分鐘0失球
你同我講後防差

呢位CHING癲到

國家隊彈出彈入
唔掉佢蕉皮都偷笑啦

不如大家另一角度睇
其他球員:佢地2老野仲有人討論,點解冇人講下我地

大巴拿垃圾黎
只係d垃圾意甲拎mvp
carry廢朗拎冠軍

葡萄牙勝在唔同位都有人 兩翼兩閘都有助攻能力

阿根廷一係中峰一係副峰 冇乜翼 閘進攻定防守都唔夠好

葡萄牙係歐洲傳統強國，人材多到好多聯賽強隊皇牌都入唔到選
阿根廷係27年無冠既足球弱國，上帝先能夠單核帶隊入決賽

回應唔到我論點？又係度打稻草人
你唔覆好過啦柒頭

講起武肺mvp 意假真係意假

音樂比利今季數據咁癲都冇mvp
仲有個入波同助攻都係雙雙 唔記得咗邊個

葡萄牙勝在唔同位都有人 兩翼兩閘都有助攻能力
我咪讚成葡萄牙人材多

阿根廷一係中峰一係副峰 冇乜翼 閘進攻定防守都唔夠
我又認同阿根廷係足球弱國

屌我2樣都認同你，你做乜鳩丫屌你

睇你條on9死兜難兜都幾好睇

前面打和

講真果句 年年隊阿根庭都好廢 前中後都垃圾 包括廢撚小花 咁樣先夠中肯 同唔同意

退出國家隊又入番
彈出彈入
今次又黎

仲有carry美斯嘅馬斯

我哭喪d咩？ 成續有目共睹 邊個似哭喪多d

佢應該話美斯6金球>5金球

真係唔撚明d 花迷點解可以次次都扭曲到阿根廷係廢隊
提子係強隊
踢得差未踢得差囉
咁樣指鹿為馬有冇尊嚴

CHING咁坦白
我仲點樣撚班花迷入黎

我幫你撚返上面d花迷入黎

好撚想知喔 求下你話比我聽發生咩事 唔想睇人9up話小花彈出彈入

仲要退出兩次國家隊

亞軍廷無國安法拉佢咩

10個花迷9個弱智
正常人點會明

做得小花迷加疤狗有咩尊嚴 睇佢地死兜難兜真係哭喪咁 都幾好笑呀

岩 上星期撚一班疤迷好開心

美斯宣佈退役

我登佢地慘
自已偶像國家隊已經柒
連球會歐聯都5連柒

究竟發生咩事

求CHING還小花一個清白

如果阿根廷有國安法
投票就唔會投阿朗啦

提子相反係近呢幾年先越黎越多球員比大球會睇上眼
16歐國盃個時條防線跟本係打比比一個 前面仲要有瑪利奧件垃圾 當時表現堪比美沙 個波到去到佢到就入左黑洞咁
分組賽差少少就包尾出局 淘汰賽對手都唔係傳統勁旅 但都要險勝咁晉級 話佢地強隊個班都cls

好掛住佢嘅每日數據更新

明明頭先回好快 睇怕都要潛水 花迷算唔算過街老鼠 以前疤狗一定撐到痕 而家點知狗會疤塞都咁撚西 花迷點面對

亞軍嗰年你唔撚講

果年有攻有守，好過德國多多聲，
德國慘到要擺無鋒陣

仲有美洲杯，真係冇可能輸俾智利兩次

得果7隊野，最後贏智利都難
咪搞笑啦，世界杯亞軍陣容呀

未彈出之前班本地人都係唔支持佢架啦

我都好理性架，
我知道美斯係阿根廷
同C朗係提子完全兩個待遇

冇得好駁

有美斯咪亞軍
無美斯連2018決賽周都入唔到

人地係國民投票，國家隊立場上覺得佢廢，好正常
正如中國果次輸波，記者問中國人勁唔勁，記得班球迷果次失望狂屌
唔係國民就一定會支持自己國家隊架

美斯令自己國家失望太多次啦
次次入決賽，全民睇住佢輸，睇住佢散步。
投C朗都好正常丫。
大佬，我當晚都輸左錢呀

你睇咗世界盃亞軍果年未

場場要踢加時好彩先爆冷入到決賽。
俾人講到提子係強隊真係笑撚左

作為連登首席美斯迷，我都覺得好冇面

你點係首席?

是q但啦，永遠冇人出嚟認，咪為我認囉

下
c朗好廢渣喎
又唔識分波又唔識嘔

我開最多支持美斯POST
應該我先係

條線已經算好走 呢點算係運氣好
當年提子贏 有幾個主力係功臣 尤其比比 淘汰賽阿朗都已經好賣力
決賽阿朗傷出 直頭個個覺得提子會收皮 好在其他人都努力捱到最後
係運氣同拼勁先造就到個冠軍 絕對唔係強隊姿態大熱勝出

最近期都係得我讚美斯,唔夠支援

阿根廷2014世界盃淘汰賽淨係決賽加時先失一球，馬斯帶住條防線交哂功課啦，前場又歐洲助攻王天使 意假神射西瓜 英超神射牙路 美帝粉都仲可以賴鳩陣容唔好

美帝生生性性決賽求其入一球都捧世界盃，自己都單刀射出界仲好意C賴豬隊友

牙朗+蘭尼+哥利斯馬=美帝+迪馬利亞+阿古路

美帝迷係咪曲線吹奏緊牙朗

佢地剩係講18美沙，明明14個陣粒粒星靚撚過德國，爭冠軍都仲得。

從來唔講點解會三亞軍。
明明三場決賽佢都好似冇入波，仲要係連12碼都唔入就要屌豬隊友。
理性少少啦，我地美斯迷真係應該要認清楚個事實而唔係死搵藉口

永遠輸波就賴教練，賴隊友，賴草地，明明最大責任就係佢唔撚跑，一逆風就散步輸晒心態

總結得非常好啊你老味

前面打和都講得出 笑撚到斷氣

前面打和
C朗一個勁過美斯阿古迪馬希古恩？

上面係咪傻撚左？
14世界杯，同果兩屆美洲亞軍
可以守到加時，中後場穩到PK
未失過波咁濟
反而係前面入唔到波炸

根本阿根廷點樣分析都唔會輸畀智利。仲要兩次

國民覺得美斯令佢地失望都好正常姐

快撚啲死

個POST睇到真係好多人以為美斯響自己國好受歡迎。
連銅像都俾人拆埋衰過過街老屎。
國民呢十年睇過N場決賽，但次次都輸，果種失望唔係一般巴塞球迷可以感覺到的。

應該要跑果陣佢選擇散步，阿根廷國民好多都耿耿於懷。
利申，工作上識過幾個阿根廷人每講起美斯都
同香港人講成龍一樣

好難想像葡萄牙會投小花贏牙朗
小花係阿根廷完全冇民心

阿根廷人識閪波，睇佢地國家隊啲人長期咁廢就知啦，唔係靠美斯神撐住有閪人識

葡萄牙人有眼睇既
牙朗個種對國家既心同榮譽感
個種肉緊
又唔會彈出彈入
國家隊要佢一定到
完完全全既葡萄牙代表

阿根廷人根本唔識踢波，入到大球會都係多得美斯神既名氣，睇佢班國家隊隊友喺球會既表現就懷疑佢地分分鐘香港學界都踢唔掂

意甲mvp大巴拿
之前果班英超意甲神射手

好簡單，係弱定強唔係你話係就係

客觀啲睇，每屆世界盃都有冠軍賠率，阿根庭
通常係前幾位得幾倍既熱門，萄葡萄牙通常係排中間2,30倍黑馬，開賠率個個精算師，已經反映到球隊實力

另外又可以睇球員身價同身處球會名氣比較，又可以睇埋人工，唔洗講阿根庭都贏一條街

你可以賴教練廢，球隊發揮唔好，但唔好賴班員廢

個人觀點，如果c朗係阿根庭人，未至於一個美洲盃都攞唔到，至少劣勢個陣仲好有鬥心carry到隊波，同埋多一範頭槌已經差好遠

鳩蛇理性小花迷

係啊係啊 得小花撐住 好偉大

同意 求其一個小花迷都踢得掂啦 如果用個口踢既話

同意 差兩倍幾姐 實力上提子仲超幾班

我唔否認今年葡萄牙前面真係同阿根廷打和
牙朗終於苦盡甘來
但2016 2018？咪玩啦

Stat題，假設由決賽周小組賽計起，小花踢左5屆南美杯，4屆世界杯，拎唔到冠軍既難度高啲？定呀朗踢皇馬歐冠3連冠難啲？

參考數據：
小花南美杯 1賠2.3，世界杯1賠6
呀朗皇馬歐冠1賠5

廢就廢啦
賴

巴塞2一8拜仁其實都勢均力敵

我的國家隊生涯已經結束，我做了這個決定，為了我自己，也為了很多希望如此的人。我非常努力地去嘗試，想和阿根廷一起獲得冠軍，但不幸的是，結果並非如此。

6月26日，美斯接受接受阿根廷 TyC 體育台採訪

其實國家隊無冠而拎6金球 最難

阿根廷球王美斯坦言，去夏宣佈退出國家隊屬一時意氣，但又礙於面子未有主動提出希望回歸，幸好教練保沙給了他下台階。

唔怪之得仆你個街同cctvb收視都係64比

估到你只能咁講

講到美斯有世盃咁

你講邊個未入過四強

秒左

阿甲兵頂級

次熱唔計

好似個太監同女人講，大家都無春袋，一齊入女廁痾有咩所謂啦？真係當左自己無春袋就係女人

今次撐冰

人無恥則無敵 前場打和都講得出
笑撚到中風

提子真係爆大冷

哈哈 睇你條傻鳩哭喪咁真係好開心 去第個post仲洗咩扮哈得閒姐 繼續係度獻世啦 比多d人睇到小花迷係幾撚低質

屌你呢隻低質小花迷真係好撚得 同廢撚小花一樣都係咁cheap

講到明廢撚小花都要兜 兜都唔好咁肉酸啦

做乜撚姐 仲想知多d廢撚小花點解無彈出彈入

我支持美斯下年過比利上第一

華倫時期

四大聯賽集齊！

奧運唔計？